選擇題：一個你愛嘅人同一個愛你嘅人

前題係你兩個都愛嘅

第一個係你好撚愛佢，愛撚到你為佢做咩都得，但佢對你一般般

第二個調返轉，你都愛佢，但唔係好似第一個咁撚愛，但佢對你好撚好，好撚到好似你對第一個咁

唔該唔好有人同我講話唔係好撚愛佢就放手呢啲野，同唔該都唔好話我一腳踏兩船仆街，自問都係仆街，但相信唔少人都有我呢個問題
試問而家結婚嘅又有幾多對真係大家都好撚愛對方嘅，一定係一個願打一個願挨

第一個

第二個

花心mk有無愛咁多人呀

你呢啲冇人愛嘅毒撚一世都唔會明永遠都唔會明我地選擇究竟有幾多

不如我問返你
你寧願要一個你照顧佢既人 定係要一個照顧返你既人？
個個都想要被照顧 要搵個好似同自己老母既一樣既人（無論男女都係）
人既天性就係咁 雖然老母好煩 但係習慣左起居飲食都有老母照顧
每個人都想做小朋友 幾歲不分男女都係一樣

唔洗問喇 個個都係揀愛你既人
以前細細個唔識諗 會覺得我愛既人係better
但後來經歷太多 覺得愛人其實都好攰
還是揀個愛我既人吧

大家一樣咁愛唔得咩

你自己都有答案啦。
加上唔愛你果個 根本唔輪到你揀。
你得一個可以揀要或者唔要

揀個同你價值觀相近的人。
好愛你果個，如果唔夾一係鬧交，一係忍讓。
但忍讓得多都會冇咁愛你了。

揀個愛你既人可以當佢狗咁玩
諗起都扯扯地

第一個你會好辛苦

最好係第二
而你愛佢又都
不過港女都係自私居多